牛屎佬夠薑依家返嚟西鐵站,我要你班仆街以後坐輪椅同單手食飯

唔好撚莫薑呀